乜巴基斯坦咁多香港人去？

有咩玩架

回到家鄉

香港巴基爛坦人

可以讀博士

其實係持有香港身分證既巴基斯坦人番香港

On9